愛國愛黨，我無野講

愛國愛黨，我無野講

我無嘢講

愛國愛黨